[We are HK]FIFA17 fut champion加拿大Regional Final今晩開打！

今次ps4成一半香港人咁滯
大約11點開始打

Live link

G持

Ho ball

係咪EA揀播邊場就邊場???

係

仲有一個鐘

45分開台

Hi

倒數啦

SONY

Sony

整錯國旗做新加坡

點解變左玻仔

In Sony we 7

EA

Goal!!

Sony1-0

有幾多個香港人

識gp 6 入面一條友仲好熟

有一個唔係但夾硬話佢香港

ea: what is macau

On9

btw canada唔係america?

EA搞國際比賽連國旗都錯

同一個場聽日打America regional

幅圖寫同一組？

Sor我睇錯野
EA計canada係rest of world

ea搞錯晒d國家

樓豬聽日前覆我

國際比賽咁搞 正垃圾

隻game on9到

janvy

球12m EAids

我個fd又有分
但20號開始 19號先sd email俾佢叫佢去

上次索尼殺到入ps4 決賽輸左

追反2:2

Jan

和

Sony上次超水準